呢種電單車要唔要戴頭盔?

你知唔知頭盔有咩用

要

呢種係可以唔戴

唔識又想舉報人

上網都要戴啦

三輪好似唔使
好似係

以前同事係渣呢隻
係貪佢唔洗帶先買同方便

法例唔駛
但一撞都係會即死

其實有咩用 通常都係側面撞埋黎

機動三輪車Motor tricycle唔撚屬於電單車
唔好拉埋一齊講
呢種機動三輪車同私家車一樣
唔需要帶頭盔
同埋唔係泊電單車位
要泊番私家車咪錶位

三碌可以唔帶

要睇下車頭有無牌
有牌先唔洗
無牌個隻當電單車係要帶

呢一款係要用私家車車牌，
所以係唔駛戴頭盔

不過唔可以泊電單車位，只可以泊私家車位

之前見過一架就咁塞左係電單車位
泊左兩個電單車位

謝謝
又學多一樣野

咪撚on9啦
唔識先上黎問
何來要舉報人
唔lbg成日用自己啲思想黎度人啦

同私家車睇齊
咁有冇安全帶嫁？

間唔中就有樓主依類人篤人唔戴頭盔

真心無知

煤氣公司好多呢D車 有咩好處?

電單車都可以唔戴啦 考車牌果陣話自己係錫克教就得

你知唔知要教會長老代申請先申請到 唔係你話係就係

咁呢樣真係唔知

唔撚識就google google唔會鬧鳩你智障呀

煤氣公司個隻唔同嫁 無頂 更加唔同牌子